[Xboz/Pc]Forza horizon 3

有玩既留低ID或聯絡方法一齊砌車

Pc win10 限定

啲景係幾靚

使唔使錢

終於有人討論

BTW有無人用G27接電腦玩？

gtx950用家表示有啲lag

當然要錢 普通好似三 四百

1070表示全開都係50-80fps
已經用緊144hz mon

我有諗過買 但手腳唔協調 考慮中
利申 仲用緊AT玩

點解一隻好GAME無乜香港人玩
連登無人玩車GAME?

同普通賽車game有咩大分別？

自由度大 想點玩就點玩
基本上無一隻無得落車既GTA5
全地圖開放

推

出果陣高登已經有post
可惜horzion無咩新元素 open world 玩玩下就悶
個map 一般
家下都係去番fm6 邊玩邊等fm7

所以要搵朋友玩有癮d 仲有收集下成就
fm6好無玩

ID PLZ

玩開s 同 a

IDIDIDID 無人留既

gt FRANKIEWONGG

added gogo

我用緊

推推推

可以係xbox app add我id
TurnDown4Whatzx

玩到500+ lv
比賽得多真係有啲悶
星期六日開嚟解下Forzathon就算

一齊解

幾好玩

id?

你地FFB set幾多 軚盤set幾多度

利申默認setting 好難玩

LM

出個期日日打xbox,宜加已經無掂過，出埋civic,r33 LM都無玩過

等緊佢出Porsche pack

陪下我玩啦

只係xbox玩過
xbox係咪冇得同pc連機

有

香港冇人玩

外國同台灣都多人玩
岩岩入左台仔line群 係香港無

可以呀 比你ID我

巴打加我ID一齊走轉

有無line group

岩岩開左個Line群 有興趣既巴絲歡迎番黎一齊玩

如果Line少人用可以考慮開個TG谷

群組已經有三個人 期待你地既加入

pc 玩家lm

have line? or id

Tg谷 可能會多人d

,

如果我為左隻forza 而買部xbox 會唔會好傻仔

睇筆直啦平玩一定係xbox
你都知砌部機幾貴架啦
入唔入tg針針

o岩o岩收工去左買機

垃圾XBOX! PC MASTER RACE!

平好多

得樓主自己推 ,無計啦xbox巿場班友都唔係路

再推

PC全開玩緊

巴打用 G27 玩？

Xbox one手制

g27 here
呢幾日會有sesto elemento

入波洗唔洗踩極力子

可以教有同無極力子

入黎TG一齊玩

陣間買嚟玩下先 而家買豪華版會否太遲

晚晚都有場跑onlne mode
無話遲唔遲 LV都無用 反正都係大家同class玩技術

群組已有十人 推爆佢

好耐無玩

玩番好嗎

一定係買貴版，抽獎有雙倍

你仲有冇玩

無，無所謂，你加左fd先 ,今晚開一開

xbox : Mr Long HK

加左 入唔入TG

無所謂，宜加都小玩，充撐下場面 另外係咪開左車團？係既我join埋

TG LINK上幾頁
車團就叫DLLM 你係俱樂部代碼打

加左團了，5丁友

正呀 入唔入黎傾mic

唔開咪了

嘩，無玩一排，唔識渣咁

ys

渣musting個條友好撚快

我好撚廢唉

推呀推

巴打你最近先開始打？ ,仲咁有熱誠

玩左兩星期左右 渣下車咪幾好
好過玩d免費online game 課金整裝 無限深坑

原來岩岩開始打

得閒整個呔盤架再買黎玩先

rick

唔得咩

遲左小小

有心唔怕遲 解晒成就先講

尋晚一個人打左陣

做咩咁lonely

鳩玩下，無咩精神打

幾時開mic一齊玩先

唔開咪喇 ,btw個日打有個開咪係咁喂～個個係咪你黎

應該係有巴打入左派對 同時又無熄Game mic

幫推

多謝巴打

I love u bb,

用G29 既巴打可唔可以講下點Set 個控制可以真實/順手d?

依家感覺好難操作，成日撞同太易左右郁

賣左佢用手制

玩車game真係唔建議用呔盤

點解

玩GT都OK 呢隻唔太擬真 手制都用
幾個巴打玩呔話玩到手軟

無買vip ? 仲渣呢架civic

MK車聚呀

mk son

唔撚得呀？

外國玩家受唔受

無任歡迎

係咪有tg group

有呀 上幾頁

買左switch

啱啱入咗group 過兩日買金會員玩

期待

注意，過多一日 啲game做特價

Windows10無聲有無得搞

點樣無聲

雪山有冇特價

搞返掂
原來用無線果種headset會無聲

其實點樣飄移？ 我用G29.

同埋點樣拎技術分數？

因有兩個支線任要做，試親都失敗

咩任務黎？同埋撞左會無晒技術分
飄移都左右9fing keep低波架啦

群內已有二十多人 歡迎加入

new link

係咪可以直接買Xbox 碟放入PC玩？
想買

Xbox 要用返Xbox 碟

PC呢？
上 睇得Xbox 賣

on sales

Microsoft 買數位

電腦貴咁多

咁你買部xbox 再買碟玩

咁你買部xbox再買碟玩

話唔定真係會
而家張Display card係HD7850，想玩要換過張先得，但係Xbox 又冇乜人玩

砌個部機

換張Display card, 加隻SSD再戰幾年

出波子pack了

收到風啦一早

win10 新手
AnsonMustang

加左你好友 入唔入埋TG

win 10 store 40%off
有冇人一齊?

群內26個巴打 一齊？

好感動

xbox gane post 可以有9版討論

我地有九成人係pc

好呀

等car meet

呢幾日都有車聚
不過xbox app邀親你都無反應
自己留意下

sure why not
你地用telegram?

成撚日都連唔到server
搵拉花又唔得上網玩又唔得做乜尻

windows store 三隻版本有咩分別？

yes

普通乜都無
豪華就VIP+DLC車
終極就仲多d DLC車

你有冇入TG 有咩問題入面問 多d人幫到你

唔想上win10
有冇人有玩其他賽車game

上左都無乜野 免費升

assetto corsa
dirt rally

推爆佢

想問下有冇GAME內開社群?

俱樂部為[DLLM] 歡迎加入

416LV
痴撚線

玩左一個月

我玩左1年都係51LV
點升咁快, 求教

咁你一定係好少玩

Online 同人賽車已經好好升同搵錢
唔計故意去跑環島升

都可以咁講

仲要係極少玩個隻

買左一年
玩左兩個星期多啲

昨日打一打上返6x lv

真係幾少玩
正常單機爆機，升爆所有嘉年華都起碼100lv

想買

買啦 無死

Assetto corsa 我都有
仲有LFS

留名
返屋企入你地車club
金會員仲有半個月命

歡迎呀 最好入埋Tg group 方便車聚

等sales先
買普通version o唔ok?

豪華啦 有vip

已入

咩id

dino jurassic

vip有咩用?

升lv兩倍錢

added

我入埋你地tg group睇下幾時有得砌下車

痛車真心正

win10 store
xbox identity provider更新唔到
error code : 0x803F8001
做乜鳩

登入唔到forza

試下爬巴哈有冇解決方法？或者入黎tg

幾時有sales 好想玩但好貴

前排特價過
BTW 有愛正價都買

有的士

比差佬圍屌陰功豬

準備入手

用G27變到好奇怪

有得落車，淨係控制個人去買車買配件同其他玩家chat就正

呢隻野用手制好D

心動不如行動 五月九有大更新

其實但無咩意思

更新咩?
利申未買
等sales先買

新地圖

砌完機裝完win10即買左，未玩過，horizon 2果陣就想玩

請問dlc有冇必要買？會唔會特價？

問多句，horizon 2有冇得係PC玩

玩三啦

特價就唔定時 你買左普通？ 豪華有包vip同dlc車 買埋季票既話係包雪山+五月九更新新地圖

我買左普通炸

有vip升級雙倍錢 DLC車就睇你有冇興趣

入黎tg傾傾

終極包雪山?

link?

link #302有 終極唔包雪山 要另外買pass

有玩 不過冇開online
其實都係去人屋企先會玩到

自己買

出左demo幾正下

試玩岩心水就買黎一齊玩

我想問嗰個DLLM係咪巴打開架

我開架

有冇G29巴絲教我點SET 棍仔用離合器?

難度個項較左做 用手波(離合器)

但都係唔踏離合器就咁郁支棍都轉到波, 點解?

入TG群應該有人答到
BTW 我用手制

咁我遲啲join

隨時歡迎

我玩左ok耐都仲未開到online 到底咩事

dns問題掛

同一部機 另一個ac就得 我就冇
已經玩到30幾lv喇

加油呀青

Xbox撚幫推

少見玩香港人玩forza咁有心

群組已有四十多人

冇買fh3啊 得fm6

巴打鐘意玩擬真多D?

其實鍾意跑街
新地圖有雪山勁想跑 但少左時間打機諗諗下都係唔買

等特價買啦

等緊完sem打機

多唔多人玩 想買
Btw 係咪有ae86揸

見到依個post就好想買嚟玩
你地online係玩咩？

乜都玩 休閒就成班人遊車河
有時開下賽車 內戰

熱烈反應有目共睹

歡迎加入查詢

新DLC圖+車

係咪一定WIN10先玩到
利申: WIN7 唔想升級

係

係咪得官網有得買?
好貴

我都好想玩

睇你咩心態玩
一定無課金game咁坑

巴打啲圖好靚
頭D車好正
今晚返去裝win10先

買左？

扮工中 幫推

升左win10買左豪華版
但係整車牌果度話我驗證錯誤
好似連唔到去server咁

整咩車牌 係咪你登記係18歲以下

load左成5min跟住就咁

我都想submit個咩極限任務 又係唔得
我覺得佢server壞壞地:o(

我乜事都無

極限任務submit時唔揀分享俾好友會好啲

有冇Xbox 巴打一齊玩

xbox pc共通可以入黎tg 一齊玩

幾時先有sale

答你唔到 好似都唔常有
利申 正價買

g27
廳部電腦太廢 房部電腦無位

復活節特價過咗，之後可能要等到暑假

用手制房玩 正解

Forza game通常就出新先會減價
利申 forza4開始玩

一齊玩

有興趣,而家幾錢?連線方式係一個做host咁?

價錢可以去微軟市集睇
連線有幾款
合作劇情
遊車河
同埋鬥車 方式都一個Host 其他人連入黎咁
無朋友揀就random入你想玩款模式

今日岩岩開始玩 跟forzathon條件去解 都拎唔到獎勵
Pc版

入黎TG傾 睇下幫唔幫到你 LINK上一頁

有冇人g27 g29玩

群內都有唔少人用g27 29玩

有冇人電腦用g27 係波棍果四粒紅色掣改唔到mapping?

夜場車聚

。。

尋晚鳩鳩下想join,點知爆場了

琴日好齊人

有d想買pc版黎玩，有d問題想問

pc版同xbox 個ser係共通
車要課金定game錢買
gtx1050 全開畫質會唔會lag

PC XBOX共通 大家係入面都可以一齊玩
一般車GAME錢買就有 DLC車同活動限定車例外
GAME錢一直升LV抽獎就有 (另一個方法就係上淘寶買錢)
1050應該唔會LAG既 中開應該OK掛 我1070全開80FPS左右

Lm

thx巴打解答

晚上直播FH3

昨晚車聚

想玩下車game
其實有冇平啲既軚盤好用 for pc

。。。。。。

架藍色FD好型好有態度

Hello各位巴打， 我係新手，買左forza 6, 諗住會買埋horizon 3, 一齊玩

好呀 入黎tg gp link上面

成班學神發車
btw 仲玩緊xbox360，諗緊買one定ps4

有冇PC呀

有無特價

有愛正價都9衝啦

..

見到宜家有sales, 想問而家仲多唔多人玩?

多 群組仲有最少五六個玩緊

一直都想玩，趁最近特價買左

入左谷未

pc

仲有冇特價
大家喺邊度買

邊到有特價

官網市集? 無留意

岩岩買左forza horizon3

有無人玩forza7?

而家係咪等第4集出好啲？

未知幾時出 可以玩住先 神作FH3

上網睇話2018
啱啱先買完motorsport

open world好玩d

Hi

估唔到有人推

剛買

依家應該冇咩人玩喇

無人玩啦

想買Xbox s fh3 bundle點睇

Pc?

Pc 太癈
但想玩fh3，重點係隻game都出咗幾耐，仲有冇人玩

我地谷岩岩玩番
就算Online match都有大把鬼佬配到
因為xbox pc互通
鐘意玩唔怕遲既 始終我覺得真係屬於神作

hi

個group冇左？

FH4呢邊